08：00 田北辰, 陳淑莊 講緊港鐵件事 RTHK1 香港電台第一台

08：00

田北辰, 陳淑莊 講緊港鐵件事 RTHK1 香港電台第一台

講完咁點？呢個西地方

知多 d

拎啲時間知其他野好過